群星讚叻哥唱相思風雨中好聽過張學友！

好有感情

少少滄桑感都冇喎

...

咁都冇
有冇聽句'啊～啊‘

荷蘭叻：我係咪唱得好過張學友呀？！
湯記：（Dead Air 2秒）係呀係呀係呀

驚得罪學友所以諗左陣
但最後都係講真話

叫床聲？

Ching唔識歌？

林振強召喚

荷蘭叻 甩beat
仲自我感覺良好

好過主席
聽得出有練過

我都算係學友歌迷
不過你咗維護荷蘭叻，請自便

哎呀，佢早左一段想入，俾湯記阻止左

張學友技術可能好啲
但呀叻唱出無奈又憂愁既感覺係學友冇